{
    "preguntas": [
        {
            "id": "question1",
            "pregunta": "ALTOS ANDES",
            "respuesta": "Aquí va la respuesta a ALTOS ANDES."
        },
        {
            "id": "question2",
            "pregunta": "ANTARTIDA",
            "respuesta": "Aquí va la respuesta a ANTARTIDA."
        },
        {
            "id": "question3",
            "pregunta": "BOSQUES PATAGÓNICOS",
            "respuesta": "Aquí va la respuesta a BOSQUES PATAGÓNICOS."
        },
        {
            "id": "question4",
            "pregunta": "CAMPOS Y MALEZALES",
            "respuesta": "Aquí va la respuesta a CAMPOS Y MALEZALES."
        },
        {
            "id": "question5",
            "pregunta": "CHACO HÚMEDO",
            "respuesta": "Aquí va la respuesta a CHACO HÚMEDO."
        },
        {
            "id": "question6",
            "pregunta": "CHACO SECO",
            "respuesta": "Aquí va la respuesta a CHACO SECO."
        },
        {
            "id": "question7",
            "pregunta": "DELTA E ISLAS DEL PARANÁ",
            "respuesta": "Aquí va la respuesta a DELTA E ISLAS DEL PARANÁ."
        },
        {
            "id": "question8",
            "pregunta": "ESPINAL",
            "respuesta": "Aquí va la respuesta a ESPINAL."
        },
        {
            "id": "question9",
            "pregunta": "ESTEPA PATAGÓNICA",
            "respuesta": "Aquí va la respuesta a ESTEPA PATAGÓNICA."
        },
        {
            "id": "question10",
            "pregunta": "ESTEROS DEL IBERÁ",
            "respuesta": "Aquí va la respuesta a ESTEROS DEL IBERÁ."
        },
        {
            "id": "question11",
            "pregunta": "ISLAS DEL ATLÁNTICO SUR",
            "respuesta": "Aquí va la respuesta a ISLAS DEL ATLÁNTICO SUR."
        },
        {
            "id": "question12",
            "pregunta": "MAR ARGENTINO",
            "respuesta": "Aquí va la respuesta a MAR ARGENTINO."
        },
        {
            "id": "question13",
            "pregunta": "MONTE DE LLANURAS Y MESETAS",
            "respuesta": "Aquí va la respuesta a MONTE DE LLANURAS Y MESETAS."
        },
        {
            "id": "question14",
            "pregunta": "MONTE DE SIERRAS Y BOLSONES",
            "respuesta": "Aquí va la respuesta a MONTE DE SIERRAS Y BOLSONES."
        },
        {
            "id": "question15",
            "pregunta": "LAS PAMPAS",
            "respuesta": "Aquí va la respuesta a LAS PAMPAS."
        },
        {
            "id": "question16",
            "pregunta": "PUNA",
            "respuesta": "Aquí va la respuesta a PUNA."
        },
        {
            "id": "question17",
            "pregunta": "SELVA PARANAENSE",
            "respuesta": "Aquí va la respuesta a SELVA PARANAENSE."
        },
        {
            "id": "question18",
            "pregunta": "YUNGAS",
            "respuesta": "Aquí va la respuesta a YUNGAS."
        }
    ]
}